<resources>
    <string name="app_name">Roth Touchline</string>

    <string name="intro_video"><u>Video introductiv</u></string>
    <string name="request_password"><u>Solicitarea unei parole noi</u></string>

    <string name="title_activity_start">Roth Touchline</string>
    <string name="action_settings">Setări</string>

    <string name="login_help">"Realizarea unei conexiuni la unitatea de control Touchline presupune îndeplinirea următoarelor condiții:
> Unitatea de control trebuie setată pe „Master".  Dacă becul LED „Master“ de pe unitatea de control nu iluminează, apăsați și țineți apăsată timp de aproximativ 10 secunde tasta „Master” de pe unitatea de control, până când becul LED Master nu mai clipește. Pentru mai multe informații vă rugăm consultați ghidul de utilizare Touchline, accesând pagina noastră web (http://www.roth-werke.de)
> Telefonul mobil trebuie să fie conectat la aceeași rețea WLAN ca unitatea de control de control, la care doriți să vă conectați."</string>
    <string name="title_activity_search">Căutare ...</string>
    <string name="title_activity_registe_controller">Unități de control găsite</string>
    <string name="title_activity_help">Ajutor</string>


    <string name="help_thermostat">"Sistemul permite denumirea termostatelor, de exemplu în funcție de locația acestora.
> În cazul în care vă conectați pentru prima dată la un termostat, sistemul va afișa un număr, alocat automat de unitatea de control. După selectarea acestui număr puteți redenumi termostatul în cauză.
> Pentru setarea temperaturii trebuie folosite tastele săgeată în sus/săgeată în jos, cu trepte de reglare de 0,5 grade.
> Pentru selectarea unui program presetat trebuie să atingeți tasta corespunzătoare. Pentru reglarea timpului folosiți termostatul Touchline, nu aplicația.
Pentru trimiterea unei comenzi prin aplicație către unitatea de control trebuie să atingeți tasta „OK"."</string>


      <string name="help_user">"Numărul telefonului mobil/ID-ul utilizatorului este un cod folosit de serverul portal pentru identificarea diferitelor unități de control.  În cazul modificării ID-ului de utilizator, acesta va fi modificat și pe serverul portal. Astfel, toate unitățile de control cu același ID de utilizator și aceeași parolă vor fi actualizate simultan. Vă rugăm rețineți că în cazul unei asemenea modificări ceilalți utilizatori vor putea utiliza unitățile de control doar după modificarea „ID utilizator“ în momentul conectării.
După modificarea „ID utilizator“ sistemul va afișa un triunghi de avertizare lângă unitățile de control, la care au acces și ceilalți utilizatori. La următoarea încercare de conectare sistemul va solicita introducerea „ID-ului utilizator“ și a parolei.
În cazul unităților de control cu același „ID utilizator“ și aceeași „Parolă“ sistemul va afișa o listă din care utilizatorul poate alege unitatea de control pe care dorește să o acceseze. Pentru confirmare atingeți tasta „OK“.
"</string>

    <string name="help_triangle">"Triunghiul de avertizare indică problemele apărute la o uniate de control sau la un termostat.
> În cazul în care realizarea unei conexiuni la un termostat sau la mai multe termostate nu este posibilă, verificați bateriile termostatului/termostatelor, la care afișajul indică erori de comunicare. Pentru mai multe informații vă rugăm consultați ghidul de utilizare Touchline, accesând pagina noastră web (http://www.roth werke.de).
> Verificați dacă ID-ul de utilizator sau parola unității de control a fost modificat(ă).
> În cazul în care conexiunea la termostat se întrerupe din nou, recomandăm așezarea acestuia într-un alt loc, unde semnalul este mai bun."</string>


      <string name="help_password">"Uitarea parolei:
> În cazul în care v-ați uitat parola, puteți solicita trimiterea acesteia pe adresa de e-mail folosită pentru înregistrarea aplicației.  Din motive de siguranță sistemul va solicita introducerea numelui și a ID-ului de utilizator înainte de trimiterea parolei. Dacă la prima conectare nu ați comunicat nici un nume și nici o adresă de e-mail, sistemul nu va putea comunica noua parolă, și astfel va trebui să vă înregistrați din nou în unitatea de control. Pentru efectuarea acestei operațiuni trebuie să trimiteți un e-mail la adresa „Touchline_PW_reset@Roth-industries.com“, în care trebuie să comunicați numărul UID al unității de control.  Pentru aflarea numărului UID trebuie să vă conectați ca „Utilizator nou“ la rețeaua WLAN la care este conectată și unitatea de control. Completați formularul de înregistrare cu numele dvs., adresa dvs. de e-mail și numărul dvs. de telefon/ID-ul dvs. de utilizator, și atingeți tasta „OK“. Selectați unitatea de control. Numărul UID este afișat pe ecranul următor, sub formă de text/număr umbrit. (exemplu: 51FF6C064965525743540181).                                                                                                                                                                                                             \n Modificarea parolei:
> După înregistrarea cu succes a unității de control, prin comunicarea numelui, a adresei de e-mail și a numărului de telefon/ID-ului de utilizator, utilizatorul poate modifica „Parola". Pentru efectuarea acestei operațiuni trebuie să solicitați trimiterea unui „Cod de resetare", necesar pentru resetarea la valoarea implicită a vechii dvs. parole, cu folosirea serverului portal.

Cod de resetare nou:
> În cazul solicitării unui cod de resetare aplicația trimite în mod automat o solicitare către serverul portal, care generează un nou cod, care apoi este trimis la adresa de e-mail a utilizatorului. Apoi, utilizatorul trebuie să introducă acest cod.
Parola nouă poate fi introdusă după obținerea și introducerea codului de resetare. Parola implicită este întotdeauna 1234.
Dacă unitatea de control este folosită de mai mulți utilizatori, toți utilizatorii trebuie să actualizeze după conectare. Pentru efectuarea acestei operațiuni utilizatorii trebuie să atingă triunghiul de avertizare, și trebuie să introducă noul ID de utilizator și noua parolă."</string>

    <string name="help_controller">"Pentru utilizarea ușoară recomandăm completarea câmpurilor „Numele", „E-mail" și „ID utilizator". De exemplu, aceste câmpuri trebuie completate și în cazul schimbării telefonului mobil, sau dacă unitatea de control este utilizată de mai mulți utilizatori.
>  Denumirea unității de control este necesară doar din motive practice, în special în cazurile în care aplicația este conectată la mai multe sisteme/instalații. Denumirea cu același nume a mai multor unități de control nu este posibilă. Denumirea poate fi de exemplu: ”Acasă”, ”Vila de vacanță” …..
> Interfața grafică afișează numărul unităților de control conectate la aplicație. În acest ecran efectuarea de modificări nu este posibilă."</string>

    <string name="help_app">"În cazul în care conectarea la unitatea de control Touchline nu este posibilă, cauzele pot fi următoarele:                                                                                                                    > unitatea de control nu este setată pe „Master".  Dacă becul LED „Master“ de pe unitatea de control nu iluminează, apăsați și țineți apăsată timp de aproximativ 10 secunde tasta „Master” de pe unitatea de control, până când becul LED Master nu mai clipește.  Pentru mai multe informații vă rugăm consultați ghidul de utilizare Touchline, accesând pagina noastră web (http://www.roth-werke.de)
> Telefonul mobil nu este conectat la aceeași rețea WLAN ca unitatea de control de control, la care doriți să vă conectați."</string>


    <array name="help_menu_items">
        <item>Setări sistem</item>
        <item>Selectarea modului de funcționare</item>
        <item>Modificarea numelui unității de control</item>
        <item>Editarea listei unităților de control</item>
        <item>Informații sistem</item>
        <item>Setări aplicație</item>
        <item>Modificarea ID-ului utilizator</item>
        <item>Modificarea parolei</item>
        <item>Setare utilizator</item>
        <item>Setări termostat</item>
        <item>Modificarea numelui termostatului</item>
        <item>Lista termostatelor</item>
        <item>Ajutor</item>
        <item>Parolă</item>
        <item>Unitate de control</item>
        <item>Aplicație</item>
        <item>ID utilizator</item>
        <item>Termostat</item>
    </array>
    <string name="title_activity_controller_operating_modes"></string>
    <string name="title_activity_name_controller">Numele unității de control</string>
    <string name="title_activity_change_user_id">Modificarea ID-ului utilizator</string>
    <string name="title_activity_user_setup">Setare utilizator</string>
    <string name="title_activity_change_thermostat_name">Modificarea numelui termostatului</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview">Lista termostatelor</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview_advanced"></string>

    <string name="title_activity_controller_info">Informații sistem</string>
    <string name="title_activity_user_login">Conectare utilizator</string>
    <string name="title_activity_change_password">Modificarea parolei</string>
    <string name="title_activity_no_wlan">Nu este WLAN</string>
    <string name="title_activity_no_internet">Nu este conexiune la internet</string>
    <string name="title_activity_non_existing_user_id">Unitate de control</string>
    <string name="title_activity_controller_already_registred">Unitate de control</string>
    <string name="title_activity_password_sent_email"></string>
    <string name="title_activity_reset_sent_email">" "</string>
    <string name="title_activity_enter_reset_code">" "</string>
    <string name="title_activity_change_default_password">" "</string>
    <string name="title_activity_wrong_pass">""</string>
    <string name="touchline">Touchline</string>
    <string name="name">Numele:</string>
    <string name="error">Posibilele cauze de afișare a mesajelor de eroare.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="send_reset_code">Trimitere cod de resetare</string>
    <string name="help_thermostats">Meniul Ajutor al termostatului</string>
    <string name="help_triangle_top">Ajutor în caz de probleme de conectare</string>
    <string name="help_ID">Ajutor legat de ID-ul de utilizator</string>
    <string name="usid">ID utilizator</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="extra1">Codul de resetare trimis prin e-mail trebuie introdus în câmpul superior. Vă rugăm rețineți că toate literele trebuie scrise cu majuscule.</string>
    <string name="help_app_top">Ajutor aplicație</string>
    <string name="help_control">Ajutor pentru unitate de control</string>
    <string name="help_pass">Ajutor pentru parolă</string>
    <string name="new_user">Utilizator nou</string>
    <string name="name_unit">Denumirea unității\nde control</string>
    <string name="controller_registred">Unitate de control este deja înregistrată.</string>
    <string name="no_inet">Nu este conexiune la internet</string>
    <string name="no_wlan">Nu este conexiune WLAN \n\n\n Realizați o conexiune la rețeaua WLAN la care este conectată și unitatea de control, pentru a efectua o nouă înregistrare.</string>
    <string name="no_uid">ID utilizator nu există</string>
    <string name="reset_email">Codul de resetare va fi trimis la adresa dvs. de e-mailParolă incorectă.</string>
    <string name="incorrect_pass">Parolă incorectă</string>
    <string name="existing_uid">Utilizator existent</string>
    <string name="pass_sent_email">Parola va fi trimisă la adresa dvs. de e-mail.</string>
    <string name="old_uid">ID utilizator\nvechi</string>
    <string name="name_controller">Numele\nunității de control</string>
    <string name="lang">Limba</string>
    <string name="mobile_no">Numărul de telefon mobil/ID utilizator</string>
    <string name="default_pass">Parola\n implicită</string>
    <string name="enter_reset">Introduceți\n codul de resetare</string>
    <string name="pass">Parolă</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="change_mode">Selectarea modului de funcționare</string>
    <string name="old_pass">Parola\n veche</string>
    <string name="help_text">Text ajutor</string>
    <string name="save_pass">Salvare parolă</string>
    <string name="default_pass_enter">Introduceți parola implicită: 1234</string>
    <string name="new_uid">ID utilizator\n nou</string>
    <string name="confirm_pass">Repetare\n parolă</string>
    <string name="new_pass">Parolă\n nouă</string>
    <string name="remember_pass">Salvare parolă</string>
    <string name="ready_connect">"- Pregătit pentru conectare"</string>
    <string name="loading">Vă rog, așteptați...</string>

    <string name="roomname">Numele\nîncăperii:</string>
    <string name="login">Conectează-te</string>
    <string name="edit_controller_list">Editarea listei unităților de control</string>

</resources>
