<resources>
    <string name="app_name">Roth Touchline</string>

    <string name="intro_video"><u>Intro video</u></string>
    <string name="request_password"><u>Bestil nyt password</u></string>

    <string name="title_activity_start">Roth Touchline</string>
    <string name="action_settings">Indstillinger</string>

    <string name="login_help">"For at kunne oprette kontakt til din Touchline kontrolenhed, er det vigtigt at nedenstående krav er opfyldt:
> Din kontrolenhed skal være sat til ”Master”. Lysdioden på kontrolenheden skal lyse i "Master", hvis ikke hold ”Master” knappen på kontrolenheden nede i ca. 10 sekunder indtil den holder op med at blinke. Se evt. i vejledningen for Touchline på vores hjemmeside (http://www.roth-nordic.dk/dk/files/Touchline_Manual_DK_2011_12.pdf)
> Du skal være på samme WLAN som den Kontrolenhed som du ønsker at oprette forbindelse til og din telefon skal være tilsluttet via WLAN."</string>
    <string name="title_activity_search">Søger…</string>
    <string name="title_activity_registe_controller">Fundne kontrolenheder</string>
    <string name="title_activity_help">Hjælp</string>


    <string name="help_thermostat">"Der er mulighed for at navngive dine termostater, f.eks. efter placering.
> Første gang du logger ind på en termostat vil der stå et nummer, som kontrolenheden automatisk har tildelt. Ved at trykke på dette nummer får du mulighed for at ændre navnet.
> Temperaturen stilles ved at trykke pil op / pil ned, med et interval på 0,5 grader.
> Det er muligt at vælge et af de forprogrammerede programmer, blot ved at trykke på det ønskede program. Det er kun muligt at ændre tidsprogrammet på Touchline termostaten, ikke via Appen.
Først når man trykker ”ok” sender Appen besked til kontrolenheden."</string>


      <string name="help_user">Mobil nr. / Bruger ID er en kode som portalserveren bruger til at identificere den enkelte kontrolenhed.  Hvis man ændrer bruger ID, ændres det også på portalserveren, hvilket gør at alle  kontrolenheder med samme bruger ID og password bliver opdateret på en\' gang. Man skal være opmærksom på at en ændring vil medføre at andre brugere på samme kontrolenheder vil miste deres adgang, indtil de har ændret \"Bruger ID\" til det nye ved næste log-in.
Hvis \"Bruger ID\" er blevet ændret vil andre brugere se en advarselstrekant ud for de kontrolenheder som de tidligere har haft adgang til. Hvis de prøver at logge ind vil de blive bedt om at indtaste det nye \"Bruger ID\" og password.
          Hvis der er flere kontrolenheder med samme \"Bruger ID\" og \"Password\", vil der komme en liste op hvor man kan vælge hvilke kontrolenheder man ønsker adgang til, afslut med \"ok\"
</string>


    <string name="help_triangle">"Advarselstrekanten indikerer at der kan være problemer med en kontrolenhed eller termostat.
> Der er ikke kontakt til en eller flere termostater, kontroller batterier i termostaterne der viser fejl på kommunikation i displayet. Se evt. i vejledningen for Touchline på vores hjemmeside (http://www.roth-nordic.dk/dk/files/Touchline_nem_og_kort_brugermanual_DK.pdf).
> Kontroller om der er sket en ændring af password eller bruger ID på kontrolenheden.
> Hvis termostaten gentagne gange mister forbindelsen kan det være nødvendigt at finde en ny placering for at få bedre signal."</string>


      <string name="help_password">"Glemt password:
>Hvis man har glemt sit \"Password\" kan man få det tilsendt via den e-mail som er registeret i Appen. Af sikkerhedsmæssige grunde skal man indtaste sit \"Navn\" og \"Bruger ID\" for at få tilsendt sit password. Hvis man ikke har indtastet sit navn eller e-mail under første log-in, er det ikke muligt at få tilsendt sit password, og man skal foretage en ny registrering af kontrolenheden. Dette kan kun gøres ved at sende en mail til \"Touchline_PW_reset@Roth-industries.com\" og opgive UID nummeret på kontrolenheden. For at finde UID nummeret skal man være på samme WLAN som kontrolenheden og logge på som \"Ny bruger\", udfyld registeringen med navn, e-mail og telefon nr/Bruger ID. og tryk ok. Herefter vælger man den kontrolenhed som skal registeres ved at trykke på den. UID nr. fremkommer derefter på det næste skærmbillede som en nedtonet tekst/nr. (eksempel: 51FF6C064965525743540181).                                                                                                                                                                                                             \n Skift password:                                                                                                                > Hvis man har udført en korrekt registering af en kontrolenhed med navn, e-mail og mobil nr./bruger ID kan man ændre sit \"Password\", hvilket kun kan gøres ved at få tilsendt en \"reset kode\" som fjerner det gamle password fra portalserveren.
Ny reset kode:
>Når man beder om en reset kode, sender Appen automatisk en forespørgsel til portalserveren, som genererer en kode som sendes retur til brugerens e-mail, denne kode skal indtastes manuelt.
Når man har modtaget og indtastet reset koden, kan man oprette et nyt password. Default password er altid 1234.
Man skal være opmærksom på at hvis der er flere brugere på kontrolenheden, skal disse brugere efterfølgende foretage en opdatering ved deres næste log-in ved at trykke på advarselstrekanten, og indtaste bruger ID og det nye password."</string>


    <string name="help_controller">"For at gøre din nye App mere brugervenlig anbefaler vi at du udfylder \"Navn\", \"E-mail\" og \"Bruger ID\". Dette bruges i forbindelse med at man f.eks. ønsker at skifte telefon eller hvis der er flere der skal have adgang til samme kontrolenhed.
> Navngivning af kontrolenheden er udelukkende for at lette overblikket, specielt hvis man har flere anlæg/installationer på sin App. Man kan dog ikke anvende samme navn på flere kontrolenheder. Navngivningen kunne f.eks. være – ”hjemme”, ”sommerhus” …..
> Den grafiske oversigt viser antallet af kontrolenheder som er tilsluttet Appen, det er ikke muligt at foretage ændringer fra denne skærm."
    </string>


    <string name="help_app">"Hvis du har problemer med at skabe kontakt til din Touchline kontrolenhed kan det skyldes følgende:
> Din kontrolenhed er ikke sat i ”Master mode”, hold ”Master” knappen på Touchline Kontrolenheden nede i ca. 10 sekunder indtil den holder op med at blinke. Se evt. i vejledningen for Touchline på vores hjemmeside (http://www.roth-nordic.dk/dk/files/Touchline_Manual_DK_2011_12.pdf)
> Du er ikke på samme WLAN som den Kontrolenhed som du ønsker at oprette forbindelse til."</string>



    <array name="help_menu_items">
        <item>System indstillinger</item>
        <item>Vælg driftform</item>
        <item>Skift navn på kontrolenhed</item>
        <item>Rediger liste af kontrolenheder</item>
        <item>System info</item>
        <item>App indstillinger</item>
        <item>Skift bruger ID</item>
        <item>Skift password</item>
        <item>Bruger setup</item>
        <item>Termostat indstillinger</item>
        <item>Skift termostat navn</item>
        <item>Oversigt over termostater</item>
        <item>Hjælp</item>
        <item>Password</item>
        <item>Kontrolenhed</item>
        <item>App</item>
        <item>Bruger ID</item>
        <item>Termostat</item>
    </array>
    <string name="title_activity_controller_operating_modes"></string>
    <string name="title_activity_name_controller">Navn på kontrolenhed</string>
    <string name="title_activity_change_user_id">Skift bruger ID</string>
    <string name="title_activity_user_setup">Bruger setup</string>
    <string name="title_activity_change_thermostat_name">Skift navn på termostat</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview">Oversigt over termostater</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview_advanced"></string>

    <string name="title_activity_controller_info">System info</string>
    <string name="title_activity_user_login">Bruger login</string>
    <string name="title_activity_change_password">Skift password</string>
    <string name="title_activity_no_wlan">Intet WLAN</string>
    <string name="title_activity_no_internet">Ingen internet forbindelse</string>
    <string name="title_activity_non_existing_user_id">Kontrolenhed</string>
    <string name="title_activity_controller_already_registred">Kontrolenhed</string>
    <string name="title_activity_password_sent_email"></string>
    <string name="title_activity_reset_sent_email">" "</string>
    <string name="title_activity_enter_reset_code">" "</string>
    <string name="title_activity_change_default_password">" "</string>
    <string name="title_activity_wrong_pass">""</string>
    <string name="touchline">Touchline</string>
    <string name="name">Navn:</string>
    <string name="error">Mulige årsager til fejlmeddelelser.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="send_reset_code">Send reset kode</string>
    <string name="help_thermostats">Hjælp til termostater</string>
    <string name="help_triangle_top">Hjælp til problemer med forbindelsen</string>
    <string name="help_ID">Hjælp til bruger ID</string>
    <string name="usid">Bruger ID</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="extra1">I feltet herover skal indtastes den reset kode som er tilsendt din e-mail. Vær opmærksom på at alle bogstaver skal være store.</string>
    <string name="help_app_top">Hjælp til App</string>
    <string name="help_control">Hjælp til kontrolenhed</string>
    <string name="help_pass">Hjælp til password</string>
    <string name="new_user">Ny bruger</string>
    <string name="name_unit">Navngiv\n kontrolenhed</string>
    <string name="controller_registred">Kontrolenheden er allerede registreret</string>
    <string name="no_inet">Ingen internet forbindelse</string>
    <string name="no_wlan">Ingen WLAN forbindelse \n\n\n Opret forbindelse til samme WLAN som kontrolenheden for at foretage ny registrering </string>
    <string name="no_uid">Bruger ID findes ikke</string>
    <string name="reset_email">Reset koden bliver sendt til din E-mail</string>
    <string name="incorrect_pass">Forkert password</string>
    <string name="existing_uid">Eksisterende bruger</string>
    <string name="pass_sent_email">Password bliver sendt til din E-mail</string>
    <string name="old_uid">Gammelt\n bruger ID</string>
    <string name="name_controller">Kontrolenhedens\n navn</string>
    <string name="lang">Sprog</string>
    <string name="mobile_no">Mobil nr./ User ID.</string>
    <string name="default_pass">Default\n password</string>
    <string name="enter_reset">Indtast\n reset koden</string>
    <string name="pass">Password</string>
    <string name="back">Tilbage</string>
    <string name="change_mode">Vælg driftform</string>
    <string name="old_pass">Gammelt\n password</string>
    <string name="help_text">Hjælpetekst</string>
    <string name="save_pass">Gem password</string>
    <string name="default_pass_enter">Indtast default password: 1234</string>
    <string name="new_uid">Nyt bruger\n ID</string>
    <string name="confirm_pass">Gentag\n password</string>
    <string name="new_pass">Nyt\n password</string>
    <string name="remember_pass">Gem password</string>
    <string name="ready_connect">" - Klar til registrering"</string>
    <string name="loading">Vent venligst…</string>

    <string name="roomname">Rum\nnavn:</string>
    <string name="login">Log ind</string>
    <string name="edit_controller_list">Rediger liste af kontrolenheder</string>
</resources>
