<resources>
    <string name="app_name">Roth Touchline</string>

    <string name="intro_video"><u>Intro video</u></string>
    <string name="request_password"><u>Nieuw wachtwoord aanvragen</u></string>

    <string name="title_activity_start">Roth Touchline</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>

    <string name="login_help">"Om contact te kunnen krijgen met de Touchline-aansluitmodule, moet aan de volgende eisen voldaan zijn:
> De aansluitmodule moet als "Master" ingesteld zijn. Wanneer de "Master"-LED op de aansluitmodule niet brandt, hou dan de "Master"-toets op de aansluitmodule gedurende ca. 10 seconden ingedrukt tot de Master-LED niet meer knippert. Zie hieromtrent ook de gebruiksaanwijzing voor de Touchline op onze homepage (http://www.roth-werke.de)
> U moet zich met uw mobiele telefoon in hetzelfde WLAN-netwerk bevinden als de aansluitmodule waarmee u een verbinding wilt opbouwen."
    </string>
    <string name="title_activity_search">Zoeken ...</string>
    <string name="title_activity_registe_controller">Gevonden aansluitmodules</string>
    <string name="title_activity_help">Help</string>


    <string name="help_thermostat">"U kunt de afzonderlijke thermostaten een naam geven, bijv. volgens hun locatie.
> Wanneer u zich voor het eerst in een thermostaat inlogt, verschijnt een nummer dat door de aansluitmodule automatisch werd toegewezen. Door dit nummer te selecteren, kunt u de naam wijzigen.
> De temperatuur wordt ingesteld met behulp van de toetsen pijl omhoog/pijl omlaag met een interval van 0,5 graden.
> U kunt ook een van de voorgeprogrammeerde programma's kiezen door eenvoudig op de bijbehorende toets te tikken. Het tijdprogramma kan alleen in de touchline-thermostaat en niet via de app worden gewijzigd.
Pas wanneer u op "OK" tikt, stuurt de app een commando naar de aansluitmodule."</string>


      <string name="help_user">"Mobiele telefoon-nr./Gebruikers-ID is een code die de portaalserver gebruikt voor het identificeren van de afzonderlijke aansluitmodules.  Bij een wijziging van de gebruikers-ID wordt deze ook op de portaalserver gewijzigd. Dit heeft tot gevolg dat alle aansluitmodules met dezelfde gebruikers-ID en wachtwoord tegelijkertijd worden aangepast. Bedenk ook dat een wijziging ertoe leidt, dat andere gebruikers pas opnieuw toegang tot de aansluitmodules kunnen krijgen wanneer u ook de "Gebruikers-ID" bij het volgende inloggen wijzigt.
Wanneer de "Gebruikers-ID" is gewijzigd, zien de andere gebruikers een gevarendriehoek naast de aansluitmodules verschijnen waarop ze voordien toegang hadden. Bij het inloggen wordt u gevraagd de nieuwe "Gebruikers-ID" en het wachtwoord in te voeren.                                                     In geval van meerdere aansluitmodules met dezelfde "Gebruikers-ID" en hetzelfde "Wachtwoord" verschijnt er een lijst waaruit u kunt kiezen tot welke aansluitmodule u toegang wilt krijgen. Bevestig met "OK"."</string>

    <string name="help_triangle">"De gevarendriehoek wijst erop dat er problemen zijn opgetreden met een aansluitmodule of een thermostaat.
> Indien geen verbinding naar één of meerdere thermostaten tot stand kan worden gebracht, controleer dan de batterij in de thermostaten waarvan het display een communicatiefout weergeeft.  Zie hieromtrent ook de gebruiksaanwijzing voor de Touchline op onze homepage (http://www.roth-werke.de).
> Controleer of het wachtwoord of de gebruikers-ID van de aansluitmodule werd gewijzigd.
> Wanneer de verbinding met de thermostaat bij herhaling uitvalt, kan het zinvol zijn de thermostaat elders te plaatsen om een beter signaal te kunnen ontvangen."</string>


      <string name="help_password">"Wachtwoord vergeten:
> Wanneer u uw "Wachtwoord" bent vergeten, kunt u dat naar het e-mailadres laten sturen waarmee u zich in de app hebt geregistreerd.  Om veiligheidsredenen moet u uw "Naam" en de "Gebruikers-ID" invoeren om het wachtwoord toegestuurd te krijgen. Wanneer u bij het eerste inloggen geen naam en geen e-mailadres hebt ingevoerd, kan u ook geen nieuw wachtwoord worden toegestuurd en moet u zich opnieuw in de aansluitmodule registreren. Daarvoor moet u een e-mail sturen naar "Touchline_PW_reset@Roth-industries.com" met aangifte van het UID-nummer van de aansluitmodule.  Om de UID te vinden moet u zich in hetzelfde WLAN-netwerk bevinden als de aansluitmodule en u dan als "Nieuwe gebruiker" inloggen. Vul het registratieformulier in door aangifte van naam, e-mailadres en telefoonnummer/gebruikers-ID en tik op "OK". Selecteer de aansluitmodule. Vervolgens verschijnt het UID-nr. op het volgende beeldscherm als geschaduwde tekst/nr. (voorbeeld: 51FF6C064965525743540181).                                                                                                                                                                                                           \n Wachtwoord wijzigen:
> Na de registratie van de aansluitmodule met naam, e-mail en nr. van de mobiele telefoon/gebruikers-ID, kan het "wachtwoord" worden gewijzigd. Hiervoor moet u een "Reset-code" worden toegestuurd waarmee u uw vroeger wachtwoord voor de portaalserver kunt terugzetten op de standaardwaarde.

Nieuwe reset-code:
> Als naar een reset-code wordt gevraagd, stuurt de app automatisch een aanvraag naar de portaalserver. Deze genereert een code die dan naar het e-mailadres van de gebruiker wordt gestuurd en dan handmatig moet worden ingevoerd.
Na ontvangst en invoer van de reset-code kan een nieuw wachtwoord worden ingevoerd. Het default wachtwoord is altijd 1234.
Wanneer de aansluitmodule door meerdere gebruikers wordt gebruikt, moeten alle gebruikers bij het volgende inloggen een actualisering uitvoeren. Hiervoor moet op de gevarendriehoek worden getikt en de nieuwe gebruikers-ID en het nieuwe wachtwoord worden ingevoerd."</string>


    <string name="help_controller">"Voor een comfortabele bediening raden wij u aan "Naam", "E-mail" en "Gebruikers-ID" aan te geven. Dit is onder meer nodig in verband met een wisselen van mobiele telefoon of, als meerdere gebruikers dezelfde aansluitmodule gebruiken.
> Het benoemen van de aansluitmodule is slechts nodig voor een beter overzicht, met name als meerdere voorzieningen/installaties in de app geïnstalleerd zijn. Nochtans kan dezelfde naam niet voor meerdere aansluitmodules worden gebruikt. De benoeming kan bijv. zijn – "Thuis", "Vakantiehuis" …..
> De grafische interface toont het aantal aansluitmodules dat op de app is aangesloten. In dit beeldscherm zijn geen wijzigingen mogelijk."</string>


    <string name="help_app">"Mocht u problemen hebben om een verbinding met de Touchline aansluitmodule tot stand te brengen, kan dit de volgende oorzaak hebben:                                                                                                                    > De aansluitmodule moet als "Master" ingesteld zijn. Wanneer de "Master"-LED op de aansluitmodule niet brandt, hou dan de "Master"-toets op de aansluitmodule gedurende ca. 10 seconden ingedrukt tot de Master-LED niet meer knippert.  Zie hieromtrent ook de gebruiksaanwijzing voor de Touchline op onze homepage (http://www.roth-werke.de)
> U bent niet in hetzelfde WLAN-netwerk bevinden als de aansluitmodule waarmee u een verbinding wilt opbouwen."</string>


    <array name="help_menu_items">
        <item>Systeeminstellingen</item>
        <item>Kiezen van de bedrijfsmodus</item>
        <item>Naam van de aansluitmodule wijzigen</item>
        <item>Lijst van de aansluitmodules bewerken</item>
        <item>Systeeminfo</item>
        <item>App-instellingen</item>
        <item>Gebruikers-ID wijzigen</item>
        <item>Wachtwoord wijzigen</item>
        <item>Gebruikers set-up</item>
        <item>Thermostaatinstellingen</item>
        <item>Thermostaatnaam wijzigen</item>
        <item>Overzicht thermostaten</item>
        <item>Help</item>
        <item>Wachtwoord</item>
        <item>Aansluitmodule</item>
        <item>App</item>
        <item>Gebruikers-ID</item>
        <item>Thermostaat</item>
    </array>
    <string name="title_activity_controller_operating_modes"></string>
    <string name="title_activity_name_controller">Naam van de aansluitmodule</string>
    <string name="title_activity_change_user_id">Gebruikers-ID wijzigen</string>
    <string name="title_activity_user_setup">Gebruikers set-up</string>
    <string name="title_activity_change_thermostat_name">Thermostaatnaam wijzigen</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview">Overzicht thermostaten</string>
    <string name="title_activity_thermostat_overview_advanced"></string>

    <string name="title_activity_controller_info">Systeeminfo</string>
    <string name="title_activity_user_login">Gebruikers login</string>
    <string name="title_activity_change_password">Wachtwoord wijzigen</string>
    <string name="title_activity_no_wlan">Geen WLAN</string>
    <string name="title_activity_no_internet">Geen internetverbinding</string>
    <string name="title_activity_non_existing_user_id">Aansluitmodule</string>
    <string name="title_activity_controller_already_registred">Aansluitmodule</string>
    <string name="title_activity_password_sent_email"></string>
    <string name="title_activity_reset_sent_email">" "</string>
    <string name="title_activity_enter_reset_code">" "</string>
    <string name="title_activity_change_default_password">" "</string>
    <string name="title_activity_wrong_pass">""</string>
    <string name="touchline">Touchline</string>
    <string name="name">Naam:</string>
    <string name="error">Mogelijke oorzaken voor foutmeldingen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="send_reset_code">Reset-code zenden</string>
    <string name="help_thermostats">Helpmenu thermostaten</string>
    <string name="help_triangle_top">Hulp bij verbindingsproblemen</string>
    <string name="help_ID">Hulp voor gebruikers-ID</string>
    <string name="usid">Gebruikers-ID</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="extra1">De per e-mail toegestuurde reset-code moet in het bovenstaande veld worden ingevoerd. Denk eraan, dat alles met hoofdletters moet worden geschreven.</string>
    <string name="help_app_top">Hulp voor de app</string>
    <string name="help_control">Hulp voor de aansluitmodule</string>
    <string name="help_pass">Hulp voor het wachtwoord</string>
    <string name="new_user">Nieuwe gebruiker</string>
    <string name="name_unit">Aansluitmodule\n benoemen</string>
    <string name="controller_registred">De aansluitmodule is reeds geregistreerd</string>
    <string name="no_inet">Geen internetverbinding</string>
    <string name="no_wlan">Geen WLAN-verbinding \n\n\n Breng een verbinding tot stand met het WLAN waarin zich ook de aansluitmodule bevindt om een nieuwe registratie uit te voeren.</string>
    <string name="no_uid">Geen gebruikers-ID</string>
    <string name="reset_email">De reset-code wordt naar uw e-mailadres gestuurd.</string>
    <string name="incorrect_pass">Verkeerd wachtwoord</string>
    <string name="existing_uid">Bestaande gebruiker</string>
    <string name="pass_sent_email">Het wachtwoord wordt naar uw e-mailadres gestuurd.</string>
    <string name="old_uid">Oude\n gebruikers-ID</string>
    <string name="name_controller">Naam van de\n aansluitmodule</string>
    <string name="lang">Taal</string>
    <string name="mobile_no">Mobiele telefoonnr./ gebruikers-ID.</string>
    <string name="default_pass">Default\n wachtwoord</string>
    <string name="enter_reset">Reset-code\n invoeren</string>
    <string name="pass">Wachtwoord</string>
    <string name="back">Terug</string>
    <string name="change_mode">Kiezen van de bedrijfsmodus</string>
    <string name="old_pass">Oud\n wachtwoord</string>
    <string name="help_text">Hulptekst</string>
    <string name="save_pass">Wachtwoord opslaan</string>
    <string name="default_pass_enter">Default wachtwoord invoeren: 1234</string>
    <string name="new_uid">Nieuwe gebruikers\n ID</string>
    <string name="confirm_pass">Wachtwoord\n herhalen</string>
    <string name="new_pass">Nieuw\n wachtwoord</string>
    <string name="remember_pass">Wachtwoord opslaan</string>
    <string name="ready_connect">"- Gereed voor verbinding"</string>
    <string name="loading">Even wachten...</string>

    <string name="roomname">Kamernaam:</string>
    <string name="login">Aanmelden</string>
    <string name="edit_controller_list">Lijst van de aansluitmodules bewerken</string>

</resources>
